受性醜聞所累 奇雲史帕西新戲美國開畫得989蚊票房

金像影帝奇雲史帕西（Kevin Spacey）隨住#MeToo風暴被爆出性醜聞非禮男生，事業立即急轉直下，主演電影、劇集都被飛起，而最近佢拍落嘅電影《華爾街狼群》（Billionaire Boys Club）剛於美國上畫，但票房慘淡只得126蚊美金（約港幣989元）。

《華爾街狼群》由兩位上位年輕男星泰隆艾格頓（Taron Egerton）及安索艾果特（Ansel Elgort）主演，奇雲史帕西都有份，但因為被性醜聞影響，全個美國得10間戲院上，連紐約同洛杉磯都無戲院上，難怪票房慘淡，今次亦係奇雲史帕西演藝生涯中收得最差嘅作品。

為咗兩條仔入去睇

套野重要叫Billionaire Boys Club